無意中發現女性朋友幾大波

忍唔住成日望 覺得自己好仆街

伯母個波都好大

Hello Moto

點會有圖呀on9

無圖你講乜撚野呀屌你老母

除左"哦"之外諗唔到點覆 圖都冇張當呢度xanga咩屌你

Hello, moto?

咁你就咪撚柒開post啦屌你老母臭閪

圖呢？

點討論呀on9

post人出黎咁仆街既野我唔會做

屌你老母

咁大波都唔飛撲埋去咬住佢，俾我就唔忍喇

樓主出黎幫伯母拉客

冇圖？